恒指10000,道指10000,太古城$8000/呎

今年12月, 一齊去死.

Long time no see

係就好

dksf, ww3殺到la